[二億哥]台灣綜藝節目貼圖暨吹水區 (3)

常用頻道
Sigoideas

楓林網

Love TV Show

每周台綜&台劇頻道

網路電視直播

綜藝巴士

張景嵐家姐綜藝節目頻道

虎牙妹婕翎直播台

我愛康熙(貓大)

憶往日康熙

大熱門官方Youtube

國光官方頻道Youtube

玩很大官方頻道Youtube

小明星大跟班官方頻道Youtube

非常異視界官方頻道Youtube

台灣各明星藝人Instagram

由高登會員11_JANUZAJ及眾台綜巴絲提供

女星/藝人
蔡依琳 jolin_cai
周曉涵 ilove7388
隋棠 suitangtang
洪棠 rosiexxhung
孫芸芸 aimeeyunyunsun
陳研希 yanxi531
桂綸鎂 lunmei
陳芳語 kimberley kimble_
鬼鬼 emma_wuguigui
郭采潔 ambird_kuo
楊又穎 wow4cindy
歐陽妮妮 ninioyoung
黃沐妍(小豬) kalovepig
MeiMei meilody
王思平 jenna76525
小甜甜 riva0913
bebe杜妍(4B) bebewchang
溫嵐 landywen
百榕 gloria0610
雨柔 Iyvonne0526
豆花妹 luckyboommini
雞排妹 ili19930831
馮媛甄 abbyfengabby
安心亞 oamberano
陳語安 katie_chennn
魏蔓 weiman_the_real_one
林采緹 snakelin722
黃喬歆(瑤瑤) qiaoxinhuang
Apple appleweiting
小蠻 jingqiaowang
小白 aiyachang1988
米可白 mimi00419
丫頭 ava112411
小優 irisxbloomy
阿諾 qqshanny
葛仲珊 misskonyc
Jenny imjennywu
NaNa NANAKINGTAIWAN
劉容嘉 chaigochia
孫尤安 yoannasun
賴薇如 littled1230
蝴蝶(愷樂) butterfly092288
鮪魚(MK魚)
郭碧婷 beahayden
陳若穎 Haze989889
林薇多 victoria_1099
許維恩 sharon701111
林舒語(黎兒) Linleah529
安妮 anechka_annie
拐拐 lovehermes77
少少 DUU.09.26
張景嵐(家姐) Changchinlan
Beargenie75 熊熊
Elephantdee 小S
Xtina0505 莫允雯
Beatricefong 方志友
vicky_7155 曾莞婷
yuankuoyuan 郭源元
溫妮 winni_winni
吳采臻 gracewtc

男星/藝人
柯震東 kaikaiko
修杰楷 lefthere036
吳建豪 ____________v____________
阿本 aben0611
艾力克斯 twhappyfamily
黑人 blackielovelife
毛弟 jpm_modi
王子 prince_pstar
林俊傑 JJ_LIN
大飛 mcflybeck
周湯豪 nickthereal4sho
納豆 nadow0107
鯰魚哥 uio418_fishlin
KID circuskidd

小鬼黃鴻升 aes_alien
阿達 atotheda

大學生了沒
陳艾熙 nanaaic
夏語心 yuxinuna
林舒語 linleah529
劉璇 candy0951
茵茵 yinyin618
陳艾琳 irene515151
冠冠 yabeeeeeee
祈&amp;amp;amp;amp;#36857; lilycobaby
夢夢 mengmengdong
梓梓 t40533
喬喬 chiou19
曾甜 sweety80419
淇淇 chichiismeyo
佳琪 chi8127
莫莉 MOLLY_CHIANG
Angela ANGELAWEN1011
晞晞 vuvu1020

綜藝大熱門
LULU sunnygirl800424

Twinko
星潼 tanilin0603
斯亞(糖果) hi_siya
可青 ke_ching422
凱希 cathyshyu
篠崎 hsyan0625

PopuLady
洪詩 angelhong
大元 dayuanlin
庭宣 hsuan900319
宇珊 shanliu0608
寶兒 sdd776941

DreamGirls
郭雪芙 aohsuehfu
李毓芬 leeyufen

新POST留名

新人留名

#sandywuofficial
耶，來香港開完會所有的店都關了呢😳
等等香港電影節全員出動，
活動結束繼續開會，
開完會直奔機場就搭灰駒回家。

I can't believe I bought nothing but a mask.

#連燉奶都沒吃到
#沒有粗麵沒有魚丸
#比麥兜還可憐

今天要聽：光良跟范瑋琪的好寂寞

Sandy D hashtag好正

nono好正

Agger

多謝支持

151

lucy

佢係胸圍廣告出身

真名

EE

藝人艾莉絲2011年和日籍男友荒木留以結婚，婚後育有一女，不過2016年底卻被爆料早已和荒木留以分居，直到今（17）日艾莉絲才在臉書證實兩人已經在2015年離婚，消息一出令粉絲們驚訝不已。

人在台北
小明星係中天咩台？

桃紅bra

國光kitty好撚淫

Lace

從製作人轉戰當藝人的沈玉琳成績亮眼，去年還登上2016年尾牙王，49歲的他秉持「錢來就幹」原則，如今月入百萬，不但賺到3棟市值共上億元的房子，也是第一位證實飯局價的男藝人，行情6萬至18萬元。之所以這麼拼，原來都是為了小17歲的老婆芽芽及1歲多女兒，沈玉琳說：「我45歲才東山再起，除了把失去的賺回來，也要讓她們過更好生活。」他也為妻女保2500萬元壽險，「哪天我先走，可以讓她們無後顧之憂」。

沈玉琳以前當製作人風光一時，當時開製作公司，最高紀錄一次做7個節目，還到台中開經紀公司，當時是他事業最高峰。但他成名快，失敗也來得快，後來因電視圈不景氣，公司慘賠收場，他一下背負3千萬元債務，不得已只好賣掉八德路135坪房子還債，他透露當時對芽芽最愧疚，「我撐3個月才跟她講實話，因為已經有人來我家看房子了」。

為了還清剩下的1千多萬元，他放下身段當起通告藝人，一開始還打電話向其他製作人自我推銷上節目，卻遭對方以「男的上節目要帥，女的要美」回絕。直到梁赫群跟黃國倫主持的《王牌大賤諜》給他機會，緊接而來的《國光幫幫忙》和《康熙來了》通告助長他的「荒謬」節目效果，才讓他鹹魚翻生。

他1年錄到100個節目，不論是政論節目或是購物台賣壯陽藥都接，有錢的飯局也去，「有陌生人私訊給我說他薑母鴨店開幕要請我去吃，他說6萬，我就去了，還陪對方唱歌2小時」。他也曾應邀到宜蘭的川菜館陪吃，一晚進帳18萬元，「我以為去剪綵，但現場有人介紹這是他舅舅，這是他媽媽，原來我是去跟他們家人吃飯，但我也滿開心的，有說有笑又有錢賺」。

雖然沈玉琳當藝人荷包滿滿，不過他坦言曾歷經掙扎期，至今也不看錄過的節目播出：「一開始真的很彆扭，也覺得滿丟臉，還有朋友問我為什麼要這樣上節目作賤自己？」但他現在已怡然自得，也不想再當回製作人，更沒規劃退休時間表，「人要活就要動，種花養鳥的生活不適合我，我寧願上節目逗大家開心」。

右邊3個
最左

威廉沈

飢餓遊戲好好睇

E奶國光女神Lala出寫真集 9歲女兒：不要只看媽媽那2顆

有咁大波

38歲的男模陳志強，近來與27歲師妹曾智希愛得火熱，被本刊直擊回男方家過夜６次，疑似半同居；但經紀公司「伊林娛樂」有同門禁愛的不成文規定，已算「大師兄」等級的他，無視總經理陳婉若的叮囑，帶頭違規吃窩邊草！

nana 最近好高調

肯定扑到反皮

無喇無喇

有冇人有睇小明星
好似愈黎愈唔好睇
我用黎晏晝送飯嫁

如果你覺得Sandy係J得過
都幾好睇

唔記得打草莓

除左星座單元都會睇

好似集體節目跌watt 咁
得返型男會日日睇

我主要睇憲哥節目

我都主要睇憲哥果三個，國光就睇女

一袋都幾好睇 ,仲有睇有玉琳嘅上班 其他都唔睇

kid撞爆鼻

玉琳好似小左上節目咁

依依(唔係國光果個)
又生雙胞胎

小豬個樣好弱智

Sandy幾個月的努力今天終於開幕！
4月1號愚人節開始就正式上線供應了
「口袋王」正式在台北落戶
❤️吳興街284巷一之一號一樓

名模出任務嚟咗香港

點解變到死場咁 我記得舊登都仲有人討論下

Btw

3辣入面，佢最細波

已經變咗貼圖post

今集1/2之強個女教練好正

件衫

呢款易除🤤

想當年綜藝大熱門真係好正
依家好悶咁
上面個段loop左幾十次

薇如條褲同對鞋好撚漆

點解冇哂人討論

個個純貼圖

7熊

阿竹個下巴做咩好似尖左咁多? 以前化淡妝嗰陣都唔係咁

鬼鬼ig 係gemma_wu

短髮都carry到

自膠

小愛

又話整傷隻手，好多野唔做得既？
而家見佢四圍去

過年前上小明星又話戶口得幾皮 上個月又去英國

整過容

30k姐
佢fb有話佢啲機票係12月買定

呢幾個啱啱上完小明星，原來宣傳黎

原來真係入e隊組合

原來憲哥開左燒餅店，唔知下次去台灣執左未？

侯昌明和曾雅蘭夫妻3月開始在臉書粉絲頁開闢「侯雅人俱樂部」直播，主打盲測評選食物。侯昌明不諱言現在演藝圈不景氣，通告量銳減剩三分之一，「我們想做的東西電視台不一定買單，乾脆從網路出發。」他們直播公信力強、影響力大，茶飲品牌甚至因此配合促銷，也有廠商釋出合作意願，「錢」景頗為可觀。

侯昌明夫妻上節目堅持「良心」原則，不聊腥羶色，也不配合置入。侯昌明自嘲：「我們比較龜毛，不是不缺錢，但也不能亂搞，還是要保護自己。」然而現在電視台紛紛砍預算、收節目，曾雅蘭過去最多一個月可接超過30個通告，現在只剩10多個，她說這樣已經算幸運，暗示還有其他通告藝人情況更慘。

直播揾錢

上次有怡霈做嘉賓

影相比上電視靚

uyi嚟咗香港

藝人Lulu（黃路梓茵）個性樂觀、開朗，在綜藝圈及主持人發展相當亮眼，也吸引許多粉絲喜愛。今（24）日迎來26歲生日的她，卻透露今年生日將在病房內渡過，不過除了有家人陪伴，緋聞男友阿達也在IG上分享了2人打鬧的影片，粉絲看了都直呼超閃。

23日Lulu在臉書無預警透露，自己的右卵巢有一個7公分的似畸胎瘤囊腫，在聽取醫生建議後，她決定在24日生日當天動手術，雖然生日必須在病房內渡過，但她仍樂觀的表示「取出囊腫就是最好的禮物」，貼心的她還不忘以自身經驗提醒網友們「不要以為你健健康康活蹦亂跳的，可能還是有一些潛藏的壞東西在身體裡。」

除了家人陪同，阿達似乎也低調地前往醫院探病，在IG影片中看見，阿達頭帶棒球帽、身穿黑上衣坐在沙發上，而Lulu則穿著與臉書照片上的白色上衣，周遭環境也跟女方發文背景相同，不禁讓網友們猜測他應該是去醫院探病。

粉絲看見阿達任由女方狂毆肚子、打臉，雖然有小聲抱怨「是怎樣啊~」，但也沒太大反抗的動作，溫馨、可愛的互動也引來網友直呼「好閃喔」、「甜蜜蜜」、「根本在曬恩愛」、「好甜蜜！阿達你根本很enjoy 」。

Take care Lulu

訐譙龍坐蓮功架一流

蔡君茹（六月）和李易從交往、結婚，吵吵鬧鬧牽手邁入第7年，前陣子兩人又為「經紀人住哪」這等小事，吵到她離家出走；一路走來，他們曾三度大吵到要離婚，但剛好每次都發生在周末，「戶政事務所沒開」，否則她現在可能已是單親媽媽。

六月在二○一一年嫁給交往不到半年、小她七歲的李易，這幾年不時傳出兩人吵架、離婚，「剛開始每天為了錢、為了生活習慣，常常吵到會說出『不然離婚啊』這種話」，有三次是真的要去簽字，但星期六、日戶政事務所沒上班，兩人吵完隔天又和好。

這對夫妻的成長環境，宛如天壤之別。六月的媽媽吸毒、喝酒，從小拋棄女兒；李易卻被家人寵成公子哥，不會洗衣、掃地是小事，誇張的是「不知道西瓜有籽的，因為需要削皮的食物都被處理好，切成適宜入口的大小」，他曾開玩笑說：「原來水果長這樣子。」

婚前他家有傭人，什麼事情都不必做；婚後他照樣我行我素，一回家就開始脫衣褲、脫襪子，直奔浴室洗澡；一拿到薪水就花光，不知準備家用，讓十五歲開始養家的六月強烈感受彼此習慣和價值觀的巨大差異，兩人為此幾乎天天吵架，互撂狠話：「不然就離婚啊！」

後來他們到教會找牧師諮商，牧師教她退位、忘記以前獨立的自己，讓男人當家；牧師也要李易收斂玩心，學習對家庭負責。雖然現在還是會吵，但「常不了了之，睡一覺就好了」。受訪前一天，兩人為了經紀人住在「興雅國中還是國小」附近，吵到她奪門而出，但也不知道該去何哪，一小時後就乖乖回家。不會覺得這樣很沒用嗎？六月說：「李易也一樣常負氣出走，事後我問他去哪，他就說去車上待了兩個小時，氣消了就回家。」

六月去年為兒子Star添了妹妹Shinny，雖然因懷孕丟了超視《二分之一強》主持棒，但女兒為她帶財，今年她靠七個代言、直播節目《美味生活：一秒變大廚》，賺進千萬元；她41歲生日當天，李易送她一條鑽石項鍊和○．二六克拉鑽戒當生日禮物，愛妻之情表露無遺。

當天她在楊祐寧父母開的「元鍋」餐廳慶生，楊媽媽見到李易送的禮物，立刻跟老公說：「你看，人家結婚六年有鑽戒跟項鍊，我什麼都沒有。」楊爸只能尷尬說李易做了最壞示範，害死天下人夫。

六月見狀，立刻攬著楊媽媽，嘴甜說：「媽咪不要生氣嘛，我把項鍊送給妳戴。」對於自己的大方，六月說：「沒關係，我已經又訂了一條了，等於李先生送我，我送一條給媽咪。」

六月無做2分之一去拍劇？

習慣晒啦

凱莉露點係邊集

第一次出外景個時

靜到

喬

唔得閒入黎

難得今集玩很大覺得好睇

Reus

Bebe bb

小薰

乳治 你開new post